其實外賣平台係咪真係咁差

上網睇評語大部分都係屌多過讚
係咪真係咁差
我做外賣師個陣試過我送到上門 個客一開門就讚我靚仔
仲醒左廿雞比我搞到我都唔係幾好意思

醒廿雞俾你買塊鏡照吓你有幾𡃁仔
而唔係靚仔

醒兩舊俾你幫我含ok?

記得個客話我咁靚仔做送外賣晒左
我9up答佢 冇計啦要幫補家計
跟住佢就比廿雞我

大老醒我廿蚊叫雞 係精神嘅

屌你老母大寶哥

我唔係個種人

阿豬阿狗都叫靚仔㗎啦

禁醒兩舊俾你，我幫你含ok?